有冇人因出軌而失去對自己好好既人 都冇後悔？

係咁的，本人19歳，
中學有個一齊左4年既男朋友
佢對我超好，但果陣自己仲懵懵地，
一直都唔知係因為愛佢先一齊
定係只係貪佢對我既愛錫。
不過我都冇理，就咁日日痴住佢，
成為左我最可以依靠既人。
♡
直到考完dse，等放榜，
我去左做暑期工...
我居然因一時新鮮感而捨棄咁愛我既佢。
☆
果陣做暑假工，果主任講野幾搞笑，
亦都間唔中會同我搭幾句嗲。
當時已經對佢有心動，但自知有男友，
所以一直都係普通傾計，努力壓抑對佢既感覺。

因為佢係主任，所以都自然有我電話號碼。

有晚佢突然wts我，問我有冇男朋友
我都好誠實咁答有。
之後我問佢有冇女朋友，佢話冇。
如是者，我地就不停wts....
☆
有晚佢收工就搵我一齊食飯，
我忍唔住就應承左佢。
一齊行去間餐廳既時候，佢突然間拖住我隻手。
我即刻鬆開，話：你做乜呀，我地朋友黎架咋！
佢嘴角上揚話：朋友可以升級做男女朋友架。
☜☆☞
食野既時候，佢叫左酒，佢仲飲左唔少，
而我只係飲左幾啖。
食完之後，佢送我到地鐵站，
途中佢突然攬住我，仲錫我。
我拖開左，話：你唔好咁啦。
佢：乜你真係對我無感覺？我知你有
聽完佢咁講，我終於控制唔到自己，
同佢錫左陣。

☜☆☞
果晚之後，我就同男朋友講左分手，同左佢一齊。

☜☆☞
過左2個月到，
比左我好重視既第一次比果主任..
因為我感覺到自己真係好愛佢，同中學既男朋友既感覺唔一樣..
點知發生關係既5日，我係番工識到既女仔既ig到，見到佢地既kiss相...
之後我先知，原來佢地一齊左半年，佢女朋友都係間公司做野，我都冇察覺佢地有路..
亦即係自己都唔知原來我做左第三者..
☜☆☞
跟住我同佢又分左手...

☜☆☞
中學既男朋友問過我，有冇後悔過因為咁既人而唔要佢..
雖然理性地，因為咁既賤男而唔要一個對自己超好既人係完全唔值得。
但感性地，若果重新一次，
我既選擇依然係會一樣。

唔知大家，如果比你地簡，
會簡一個愛你既人定你愛既人呢？

呢d係人生經驗，往往覺得有遺憾先至值得想起

你都對條仔幾好
幫完人戴帽 ，又自動幫人除

直到依家都放唔低佢，明明佢只係想呃我蝦條。
或者係就係因為遺憾佢冇真係鐘意過我啩。

我知道對中學條仔好衰好賤格，
所以自己都有報應，比人呃蝦條哈哈

哈你老母生著你呢隻典型臭雞真係慘過生左舊叉燒

年輕

我欣賞樓主，雖然傻但起碼唔會一腳踏兩船

餐飲業，第一份暑期工，都學到幾多野

謝謝你
我都覺自己勁白痴，明明佢條女同我一齊番工都冇察覺。
之後仲幫個主任保密，所以佢條女都唔知我同佢曾經有路
佢地依家仲一齊緊..

樓主 驗左有冇病未

冇，只係同佢做過一次。
已經係一年前既事。
佢條女日日同佢做，係都佢條女有先啦

一年前既野仲記到依家
瀟灑d得唔得

你男朋友仲好愛你 佢唔會介意你 等緊你

我都想丫，但忘記唔到。
第一次自己咁愛既人，以為佢又愛自己。
點知最後只係呃蝦條..
果種痛心.....巴打，你感受過？
失去左自己最愛既人，亦都失去左好愛我既中學條仔。
所以，奉勸大家，或者出面花花世界好吸引，
但都唔好因為咁而離棄身邊一直陪住你果個。

嘩屌
你男朋友都幾慘

[/quote]
你男朋友仲好愛你 佢唔會介意你 等緊你[/quote]

佢冇耐前有新女朋友啦，之後冇再聯絡。
佢係好仔，值得擁有更好的女

19歲人仲咁on9

嗯..的確..果陣佢日日買定早餐，係我屋企樓下等我，再一齊番學。
早餐仲要係佢特登早起去酒樓買既茶點。
所以，係自己唔珍惜、自私。。
但同時都冇後悔當時出軌，第一次感覺到愛一個人係乜感覺。

我覺得兩單野黎

就算從來無個主任出現
你都唔應該同當時男朋友繼續一齊
因為你無對佢心動過

我認我都幾on9..

過來人，所以我唔信女人

過來人 係雙重折磨
不過只能夠講係自己抵死

其實果陣自己都知道，但女仔，始終搵個愛自己多既人比較保障..所以都諗過冇心動冇愛唔緊要...
加上佢一直都咩都就曬我，錫曬我，我唔捨得佢對我既好

過來人，所以我唔信女人[/quote]

依家我唔信男人，唔少男人有女仲去溝其他人，仲要話自己冇女

岩，咩都失去曬,但都係自己自作自受。
報應係真係有

黑色幽默?

拍緊拖 一有「唔知係鍾意佢 定鍾意有人對自己好」呢個諗法
已經要叫停 諗清楚
果個人對你好唔好都係後話

除非你已經7老8十想搵個人照顧過世 對方又唔介意啫 唔係真係為拍而拍

啲隔行符號做乜鳩

g

抵撚死啦臭雞

岩..果陣係驚錯過左咁好又愛我既男人，
以後又遇唔到

依家我唔信男人，唔少男人有女仲去溝其他人，仲要話自己冇女[/quote]
你地d女人咪一樣

有錢有地位咪以為人地真心囉

諗住咁會清楚d，第一次po文， sorry for 1999

你個男朋友好好人,綠帽都冇事,我係佢一定勁嬲,知你俾人呃蝦條一定大大聲笑你免費雞

你地d女人咪一樣 [/quote]
笑4

佢係超好仔丫，我比人呃完蝦條，佢仲一路氹我，明明我傷得佢咁深。

笑4[/quote]
人地還人地，
唔代表你咁做係合理

佢冇錢都冇地位bo

你地d女人咪一樣 [/quote]
佢地唔明出面d仆街可能係因為比另一個仆街hurt完先變仆街,然後個仆街話人仆街但自己都係仆街,成件事更仆街

結論：仆街始終係仆街 物以類聚 所以自己本身都係仆街磁石

星星星星心心心心

佢地唔明出面d仆街可能係因為比另一個仆街hurt完先變仆街,然後個仆街話人仆街但自己都係仆街,成件事更仆街

結論：仆街始終係仆街 物以類聚 所以自己本身都係仆街磁石[/quote]
結論：樓主係G 係仆街

佢地唔明出面d仆街可能係因為比另一個仆街hurt完先變仆街,然後個仆街話人仆街但自己都係仆街,成件事更仆街

結論：仆街始終係仆街 物以類聚 所以自己本身都係仆街磁石[/quote]

都有少少道理既好似 正如我覺得果主任扑街，但我中學條仔覺得我扑街

你男朋友仲好愛你 佢唔會介意你 等緊你[/quote]

佢冇耐前有新女朋友啦，之後冇再聯絡。
佢係好仔，值得擁有更好的女[/quote]
樓主可以留個tg嗎

佢冇耐前有新女朋友啦，之後冇再聯絡。
佢係好仔，值得擁有更好的女[/quote]
樓主可以留個tg嗎[/quote]

tg係telegram?樓主我好out,冇呢樣野

樓主可以留個tg嗎[/quote]

tg係telegram?樓主我好out,冇呢樣野[/quote]
好想同你傾 有冇咩聯絡方法

個主管靚唔靚仔

大家一齊傾下 折磨到好攰
仲未走得出比人呃既陰影

果陣覺得佢好靚仔，把聲又好聽
佢係瘦底，鼻挺雙眼皮好靚，做野有魄力。
但依家睇番D相，又覺得普普通通

好呀，我到依家發惡夢 有時仲會夢到佢，之後喊
「傷得最深的人偏得我心」

笑4人

全部都表面野

tg係telegram?樓主我好out,冇呢樣野[/quote]
好想同你傾 有冇咩聯絡方法[/quote]

Er..諗唔到有乜聯絡方法，女仔可以互加line/wechat

幾日就比左第一次人 中學條仔對你咁好就乜都冇 換黎既只係背叛

好想同你傾 有冇咩聯絡方法[/quote]

Er..諗唔到有乜聯絡方法，女仔可以互加line/wechat[/quote]
wechat 你留低我加你

佢係一個深藏不露既人..摸唔透...
佢話佢自細屋企人唔理佢，乜都靠佢自己，後生犯法有官司，屋企人都唔理佢。
佢屋企人移民去新加坡，留低佢同佢家姐。

係 淨係貪一時 外表既野
到宜家都唔知自己錯

都唔係幾日既..有2個月..
中學條仔的確4年都冇發生關係，
因為我唔肯..佢都尊重我..所以係好仔..

廁所格劍你唔知姐

個主任都幾爽 年中唔知幾多pt蝦條 條女仲咩都唔知
做好仔就慘啲

屌你老母又係臭雞
仲要段與段之間用啲埋啲濕鳩鳩星星符號真係好撚想嘔
都唔明啲人咩心態講到出軌唔後悔好撚威咁

拿，如果依家有個樣靚波大黎溝你，你唔好話你唔會心動。邊個一開頭唔係因外表而心動？

我知自己錯，唔應該出軌，而咁對愛自己既人，但我真係好肯定愛上左佢.....控制唔到自己..

以為自己上緊5p
仲要冇人屌

有時會覺得佢摧毀左我成個生活
信錯人 而家有時會覺得自己玩完
我想放低過去所有野

唔係覺得威..之所以話唔後悔，係因為佢先知真正愛一個人既感覺..而唔係純粹一個人對你好而一齊..
但的確，我係好賤..所以都有報應啦

你估個個男仔都咁廢架咩

我都曾經咁覺得，覺得佢令我冇左愛自己既人，失去左全世界..仲唔信有愛情..
而且仲否定埋自我價值..
覺得佢點解可以咁忍心呃我..
果陣我真係覺得第一次好重要，真係好愛，先捨棄所有同佢一齊，點知換黎咁既結果。

一路睇一路笑 上面仲有人死chur個臭g樓主加tg
以為上錯5p

絕大部分囉。專一痴情真係少之又少。

咁夜仲唔訓

唉年少輕狂衰一次好喇，樓主你唔係冇試過愛嘅感覺，只係同中學男友冇嗰種激情而主任俾到激情你啫，愛唔係出下街覺得好親密就係㗎，你最陰公最慘嗰時陪你支持你嗰啲咪愛囉。

你俾人呃完蝦條中學男友仲安慰你，嗰啲咪愛囉，你有冇辦法想像佢當時幾撚心痛？但係佢都選擇安慰你，好男仔唔係咁易遇到㗎

你好有道理，仲打咁長好滾動
我經過呢次之後都知錯，同自己講
唔會再貪一時新鮮而捨棄愛自己既人..
中學條仔既朋友都屌過我，話我比人呃，只係知自己傷心，但就冇諗過佢忍住自己心痛仲氹我。
不過好在佢依家有新女朋友，肯定會幸福

個男仔有幾心痛呀
樓主分手之後先比人呃

先不論你打篇文有啲星星符號唔知做乜鳩 根本一開始你就貪有個人對你好先同你男朋友一齊 而唔係真心愛佢 玩咗人地四年 玩完人就比帽人帶 仲要將出軌合理化 覺得無後悔 完全不負做女朋友應該要有嘅責任 香港女人點解會比人標榜做臭雞真係多得你哩種女人唔少

社會人士溝女係易過岩岩讀完書既中學雞
有d靠父幹，大你兩年已經有車，
你真係冇得比

重申，我絕唔係因果主任有冇錢，
金錢上，我付出仲比佢多。
個人覺得溝女最大因素唔係錢.

即管我係臭雞，咁香港出軌既男人又少？
咁出軌既男人又叫乜？

靚仔呀麻，你講左啦
但我係輸經濟

佢得1米6幾，普普通通，只係果陣情人眼裏出西施姐
冇錢我覺得唔緊要，最緊要有上進心，
女仔見到你有上進心就會放心好多，愛你就會陪你共同進退。

講就咁講，我都唔忍心要人陪我捱
依家反而仲開心，
聽朋友講原來佢本身都搭緊幾條船

有人肯一齊捱，向同一個目標進發，其實都幾好丫，你要相信自己總有日會比到幸福佢先得架。
不過一腳踏幾船既女仔就...好難令佢定心跟你

抵撚死啦，
明明係自己飛人，
到自己比人飛番就話掛住前前度，
掛住人地點照顧你乜乜乜，
真係好撚肉酸，好心你摺埋一邊諗下,
係睇上人地照顧你好做全職保姆，
定係同人地個性格岩相處好，
不過都係算鳩數啦，
你咁後生實有下次派帽比人，
希望你人到中年尾先識醒覺啦下

樓主好鬼似我個ex
但我係男主視角

冇後悔同未後悔兩樣野嚟 到個主任玩厭左你，飛你識過第二個學生，你仲會唔會後悔

唉果次落大雨，架火車本身又舊

我係好多謝佢曾經咁照顧我，相處都好好。因我咁既人唔值得佢既好。但我冇掛住佢，亦冇諗過要一齊番。
btw多謝屌醒我既人們。

已經分左手

sosad

樓主post上黎真係博人屌佢

死臭雞 自己派帽就唔仆街 俾個仆街厹食豬就話人仆街 唔諗下自己好得好邊
係到歌頌俾帽 仲唔會後悔 咁樣傷害完人仲要打飛機真係世界級臭雞 最後講多句 抵呀！！！

錯歌詞

我認我扑街..但我唔係公頌俾帽，只係想話，真正愛一個人係乜都可以捨棄。當然後果自負，條路係我自己簡，所以到最後咪扑左街。

我都係隨口哈哈

點解分左手仲可以傾到計

你係指個主任定中學條仔？

中學啦梗係

能傷我最深的人 偏得我心呀

講真，比中意既人呃同比街邊人呃係兩種感覺，因為你對佢有期望

利申：兩者均試過

所以會特别痛心

搵興趣增值下自己，總有仔仔會肯接受你，記得坦誠

唔記得換ac

同女女打完通宵機，攰到打漏野姐

岩丫，不單止係因為期望，仲因為付出左好多，所以痛心都刻骨銘心。
依家覺得一個人都幾好丫，起碼冇人會呃到自己，將全部愛比自己

樓主 其實決斷，最憎拖住唔放

雖然我出左軌，都同佢分左手，但佢果陣都有一直搵我傾，直到依家佢有新女朋友就完全冇傾。
我覺得只要有一方放唔開，另一方又唔反感，就傾到。始終有感情，好難一分手就完全乜都冇。

19歲都仲係咁

依家無論係中學條仔定主任都無聯絡。
有D人都係心懷念好啦，一切已成過去。
佢地都有女

跌過先識痛,
以後專一 以前既野who fucking care

中學條仔係初戀，佢追我就一齊左，都好是但下

專一講就易 做就難...聽下Juno首人渣 好正
不過就唔會再犯同樣既錯。

付出不等於有回報，唔好咁理所當然
投資價格都可升可跌啦，何況感情
做完無愧於心就夠了

無論有冇伴好，自愛係必需既，唔自愛只會降低自己value 同令人唔珍惜，不過如果有人比好意你記得都要比番d 人

你都冇左豬，點犯相同既錯

有樣野叫大___。。。。。。
以後記得安全

以後唔後無理件付出
咁就得啦

當然唔洗悔疚啦 妳都唔配有男朋友

你個名同我個名

臭雞

臭g

都有少少道理既好似 正如我覺得果主任扑街，但我中學條仔覺得我扑街[/quote]

扑你老母
大陸嚟？

你只係唔服輸者臭雞肉便器。

唉我而家既情況同樓主差唔多
好難搞

愛得轟烈
d手都未拖過既毒撚識條撚咩
只係識話人臭雞

抵你兩個全家生癌死